一人一個唔鐘意聽女朋友電話嘅理由

我發現男人真係好唔鐘意傾電話
有得見嘅時候都係想同男朋友仔傾吓偈姐
我真係唔明點解唔鐘意傾電話

奪命追魂call好撚煩
追你嗰陣咪傾囉
平時冇自己嘢做咩？
唔使打機咩？
好想聽你講嘢咩？

講嚟講去都係果d

我肯陪女朋友傾電話 但係佢都會選擇離開我

咁點cow女

你會揾到個識珍惜你嘅女仔㗎

傾得多咪唔鐘意
你老母係咁同你傾計 你都唔鐘意

但係當我願意付出既時候 原來係完全唔比人重視

因為好煩呀
日日邊有咁多topic傾

P牌仔屌你老母臭閪出廢POST
有咩好傾啊, 講黎講去3幅被

又唔洗咁
感情台不嬲係玩叫春post㗎啦

從來唔傾電話
有咩想傾直接約出來飲野食飯傾

你未試過P牌咩keroro 小隊成員？

同埋主要男仔唔想交代每一日每一件事
d女仔連隔離屋講句嘢大聲d都當topic
男仔會覺得好無聊

每日傾15分鐘幾好

咁應該同男朋友講咩好？

ON9緊係未啦
得你呢D ON9港女死傻西先有P牌

你老味
都唔撚知邊鳩個發明傾電話
小小野都拎出黎講
唔係話唔傾得
但係與其係度傾埋啲無鳩聊野
不如打個飛機仲好

咁樣算唔算犯賤係咪佢唔點理你反而有挑戰性想傾

你係咪有啲咩壓力？唔好咁燥底啦

如果真係15分鐘話停就停就好囉
不過好多女仔無限extend個話題唔識收

👦🏻哎呀我今日打死咗隻甲甴
👩🏻好叻叻豬呀，用咩打
👦🏻拖鞋
👩🏻拖鞋咁犀利？咩拖鞋嚟㗎？
👦🏻😅膠拖
👩🏻膠拖都打到？人字拖？
👦🏻😅(其實我只係想講我打死咗隻甲甴.......）

睇下同邊個傾
有d人講野好”沉”氣既，講多句都唔想，同果d人好無耐性傾計
利申: 絲

宜家呢個有WhatsApp嘅年代，有得錄音咁好
仲打乜春野電話，
加上你失驚無神打過嚟，你點知我做緊啲咩得閒聽
咪阻我打機
你化緊妝 我打過黎 你燥唔燥
傾既內容又on9
搞到好似應酬咁

如果嗰個係你男朋友呢？

日日見 晚晚傾 好多嘢傾
開心 幸福
覆緊你就打嚟

最撚憎錄音

羨慕

我講個好”沉”氣既人就係ex
完全無耐性同佢傾計，每次只係hea 9佢

會唔會反而咁諗
問吓自己為咩而傾？
我同你講吖
男仔如果真係你有大大個問題
十個有八個我敢肯定一定會超有耐性去聽女朋友傾

我都憎
女人錄音仲要斷頭斷尾，一係又細聲到仆街

我只係想講，如果打電話係想聽下把聲，錄音都可以姐

大佬 邊得嚟咁多話題呀
又唔係拍戲點會生活日日精彩
唔講男女朋友 就算係朋友 傾計好多時都係傾呢類無聊野架啦

如果個錄音係：「ok」
我想大巴大巴星撚死佢

所以明白點解D女仔玩IG
成日咁多Story
就係乜狗屎垃圾都可以做topic

你全家生癌啦

咁純粹真係想同男朋友傾計嘅話可以揾咩話題？定係唔好煩住佢算？

點解句野會跟keroro feel到樓主同條仔講嘅野有幾咁煩膠
仲天真到以為P牌係全世界都會經歷

佢唔理我嘅話，我想撩佢就撩，不知幾自在

可能屋企有人
想講sweet嘢都要就住就住

有女仔會咁傾計嘅咩...

唔洗為條友仔唔開心喎
珍惜妳嘅自然珍惜同妳閒談嘅時間同機會
我以前男友都唔多鍾意傾
但我又好撚鍾意講經
好彩依家嗰個又係鍾意講耶穌 好撚多話題

利申 覺得樓主幾cute

唔想畀屋企人知拍緊拖

你起下佢底就知點解我會打keroro

Thats the point
如果無話題
咁咪無囉，有咩所謂
大家知道大家今日做咗咩事過得o唔ok就可以
傾計好多時係想舒發自己感性嘅一面
但最怕有d女仔成日覺得傾計係維繫感情一個方法
係，的確係
不過唔會係隔離屋講嘢大聲呢d topic
相反係你內心諗緊咩，有冇一d感性上嘅煩惱而我又有冇可能幫手解決去一同成長？
呢啲先會令大家感情更solid
你隔離屋d嘢關我春事咩

因為唔肯收線
又或者煩到隔一陣又打黎
有少少覺得搵人sip時間

香港大把😂

咪臭係

好彩我又未去到呢個地方...

講耶穌

唔係唔好煩佢
點講呢
而係你有大問題大到自己諗唔通時，我信好多男仔絕對肯用成個夜晚陪你傾
相反無咩特別時咪短傾囉
識收識放男仔會對傾電話呢樣野無反感

唔肯收線呢個最攞命

我都唔想傾
想睇下片打下機

屌 唔係真係講耶穌呀
講吓新聞，笑吓d meme，又評吓戲咁，不知幾撚多話題

晚晚都傾三四粒鐘 好開心

Deep talk is good

唔會成日都有感性煩惱架嘛
平凡嘅日子就係要講下無聊野鳩笑一餐過一日架啦
如果日日都只係要「知道大家今日做咗咩事過得o唔ok」
咁同我日日向老細報告今日home office做過d咩有咩分別？
同你拍拖應該好悶，事但講下個鄰居你都嫌煩。

冇嘢講之後又搞到嘈交 好撚煩

啱啱一齊嗰陣，
男朋友：你會唔會想成日想講電話㗎
我：我都唔鍾意講電話
（當然啦，佢唔喺香港嘅話，會特別想聽下佢把聲）

調返轉有冇諗過對方覺得你連呢d嘢都講
其實佢都好悶呢？
無聊嘢會講
不過要知收放
如果真係要日日講
而個女仔又會有果種你而家唔似以前咁晚晚咁同我傾兩個鐘電話喇😢係咪已經無咁愛我呢隻心態
段關係出硬事

我唔係講緊打電話我一個月都未必打一個電話俾男朋友
我就覺得日日講唔係問題 但你講嗰種心態就梗係唔要得啦

我以前都唔鍾意講電話
但係男朋友好鍾意
晚晚都打黎傾成粒鐘
而家就變咗習慣
佢唔打電話黎個心都唔安樂呀
同埋一收到佢電話就準時返上床瞓覺

分得好

點解

有咩咪見面講囉 電話傾一陣都算 次次無兩個鐘都唔肯收線 又唔係真係有咩咁好傾
最仆街係要video call嗰啲

其實我都係因為ex先有呢個傾電話嘅習慣
同依家呢個一齊真係好唔慣冇得成日傾電話
我知道佢同fd食飯打機打波有嘢做
我都已經盡量唔煩佢

點噚氣法

你以為為對方付出對對方好 人地覺得好大壓力呀

其實講到尾
女仔傾電話都係想有人陪
呢個我明
男仔你見佢打喊怒呀又或者話聽日返工要做乜做乜呀之類果時就要識收
如果真係咁愛對方
你哋之後見一世㗎喎
真係咁差果一兩個鐘有冇傾到訓覺？

唔係話絲你
定其實女仔只係想要有人直到自己訓前有人陪？
兩樣嘢嚟
前者係你有諗佢
後者係你搵隻兵都做到

你冇事呀嘛

我冇係佢既角度諗過佢要啲咩 一次比我機會都冇

想知佢要咩

我係女人都唔鐘意傾電話 淨係會whatsapp
平時拍拖都會喺咁講發生左咩事架啦
番到屋企緊係想要d私人空間做自己野
Whatsapp就可以隔一陣先覆 比人感覺有空間d
傾電話要喺咁諗覆咩好有咩話題講 諗起都覺得辛苦
好似連番到屋企都冇時間做自己野同休息咁

你寧願女朋友搵你定搵隻兵

一係大家夾過時間每日一個鐘傾計。唔係例如打緊機，集中緊精神做野，無啦啦打黎話要傾計係煩d。
調轉頭，你煲緊劇睇得好精彩，你男友無聊打黎傾計，你都想睇劇收鳩佢線啦。
最仲要心態唔好無聊想搵人攝下時間咁打電話
夾個時間一齊傾電話仲好

Same本身都唔鐘意傾電話，但男朋友晚晚都同我傾電話搞到習慣曬，唔傾會有種空虛感
同埋都會覺得要咁樣大家先有情趣

老實講我依家想聽都冇得聽

會唔會好掛住佢打嚟煩你嘅時候？

如果佢真係為傾電話而搵隻兵
我同你講呢啲女唔要都罷
因為佢只係想滿足自己想搵人傾計嘅慾望
而唔係諗住你

你男定女呀

女

屌那星 唔係女朋友 都打電話黎傾計 話沖涼唔傾都要話唔好沖住涼先 傾多15分鐘
煩到閪咁

想同男友傾下計 搵男友陪下都係慾望
好慘呀

佢已讀你係whatsapp?
如果係咁咪end topic囉

唔慘嘅
你想佢又想咪情同意合囉
不過如果你想佢唔想就係

突然間覺得好幸福😌 男朋友成日主動打俾我 小至大事都係😌

唔鍾意傾電話
但晚晚傾discord
唔洗拎住電話可以做自己野
佢有佢打機我有我睇片
見到得意野一齊睇一齊討論

利申: 女

End唔到係因為佢角色係想keep住吹果個？

咁樣關係會close好多
乜都即刻知
唔洗估估下
當然大前提係生活比較多姿多彩
好多事分享先唔會悶

咁要女朋友做乜撚野

過咗一年幾而家正常返好多好多

煩

咁要睇吓你兩個咩關係lu
如果男女朋友
有時隔一陣先再覆同一topic好平常
因為大家大概都知大家生活或工作上未必可以時時即刻覆
不過如果未有身份關係確認就另一回事

你以為喇 條仔可能反緊白眼

要嚟都唔係無時無刻要對住啩

我反而係成日唔聽電話個個都唔鍾意傾電話
不停講野唔攰咩？
但我好鍾意係咁text 又可以影自己做緊既野
我覺得好feel過傾電話

雖然係女 但我都唔鐘意

有乜撚野好傾

晚晚講4,5個鐘

返到屋企唔想講野

奇怪地 我男友好鍾意打電話
連身邊女仔fd嘅男朋友都係

返工已經好撚攰收工唔好要我講嘢

大多數人拍拖嘅弊病 淨係行街睇戲食飯 都無心去了解對方同行入對方個心到 如果係咁嘅不如你自己一個仲好 又無人煩你又唔洗你付出

…你會屌你老母咩？

我都覺
同埋有種佢好緊張你的感覺 雖然多數都係講下無聊野啊做緊咩 多啲安全感tim

我男朋友成日都唔俾cut線。。
明明已經冇野講我想睇劇
點先可以多啲話題和應佢

我都想男朋友會陪我傾電話
都唔係要求傾幾粒鐘，
只係有時耐無見想傾電話,facetime都唔肯。。
其實傾電話個種交流同whatsapp文字真係唔同

由以前傾1個中以上到而家半個中 雖然開頭會唔慣 但其實每日短短半個鐘都已經夠啦

如果都唔係成日見覺得合理
但一星期已經見兩三或更多次你都仲要Facetime就好過份
跟住唔傾又嬲 真係玩撚哂
明明真係無咩特別野講 硬係覺得要搵話題咁

我係絲都麻麻地傾電話
同男朋友通常各自去左旅行/太耐無見先會傾
鍾意keep住whatsapp多啲
（男朋友都表示鍾意咁樣）

呢排都可以見咁多？

試下大家定個時間傾電話，例如每晚10點傾下電話，如果唔係打打下機打電話話黎，又阻住打機，又無心聽你講野

我成日都咁

笑撚死

掛呀

呢樣真
好似依家日日要喺屋企冇嘢做，唔出街
今日做咗咩事：咩都冇做過
係咪要每日都講冇做啲乜就傾完
咁樣長久落去會兩個慢慢冇嘢好講
唔關佢事嘅嘢唔需要講，但係，又邊有咁多關佢事嘅嘢

好多廢話，er..er..好耐
講好耐都未入到正題
講野太detail

不過依d性格問題，我鐘意快人快語，講野講重點

你日日煲連登唔無鳩聊咩
你唔講嗰個電話就做到d咩咁有意義嘅事呢？

而家唔可以成日見
夜晚打個電話都係想sweet下
見唔到個人都video call望下呀

仲要一星期加埋先兩個鐘
你一日打機/上連登都唔止兩個鐘啦

啱呀 喺香港拍拖 長時間都喺條街度
想真心講d深入感受了解對方係好難

係靜靜地講下電話先講到d野